有冇人仲記得香港亂噏?

香港一定得，唔係亂咁噏

覆你個機

長毛於世上好多個知己

只不過係09年嘅事 話咁快就差唔多十年

無呀屌

00後又點會睇過
淨係識100毛

鵬叔扮孫公最似，仲有扮古巨基唱歌

戒，喺最初好易戒。
戒住先～戒住先～